Некому доверить присмотр за квартирой на протяжении периода вашего отсутствия? Оградить квартиру от кражи поможет
установка сигнализации, цена на которую может колебаться от 5000 грн до баснословных сумм. Наша фирма предлагает
установку сигнализации в Киеве по самым вкусным ценам, думая, прежде всего, о безопасности покупателя.
Цена охранной сигнализации — это ваше имущество, а в некоторых случаях и жизнь. Поэтому, установку сигнализации вынуждает провести как можно быстрее, ведь в городе, за последние полгода количество квартирных краж увеличилось в несколько раз. Надежной защитой от грабежа квартиры станет охранная сигнализация, в Киеве цена на неё начинается со стоимости установки блокировки входной зоны. Провести монтаж такой системы Контроль и

Безопасность предлагает всего за 4250 грн. Установка охранной сигнализации производится в течении одного-двух дней,

в зависимости от размеров и расположения помещения.

 
 
Что нужно знать об установке сигнализации
 

Запредельная цена и высокое качество сигнализационного оборудования не всегда означает надежную защиту помещения,

ведь главный фактор при монтаже — проектирование охранной сигнализации, то есть определение наиболее вероятных

точек незаконного проникновения в помещение под охраной, а после этого — установка датчиков обнаружения

проникновения. Этап проектирования являет собой расчет по прокладке кабеля, подбор количества датчиков (объема

(движения), размыкания (открытия), вибрации (вибродатчики), разбития), точек крепления и расстановки. В тех случаях,

когда установка проводной сигнализации трудновыполнима или невозможна (по причине оконченных ремонтных работ

или высокой сложности в укладке кабелей), тогда используется беспроводная охранная сигнализация. Цена

беспроводного решения выше, но, за то, свежему ремонту монтаж беспроводной сигнализации не принесет никакого

ущерба. За монтажом системы (https://alliancesafety.com.ua/blog/ustanovka-ohrannoj-sygnalyzacyy/) специалист производит обучение обращению с охранной системой, дает необходимые

консультации. За установкой идет подключение ППК к пульту охраны, что выбрана для реагирования на тревогу.
